## Теоретический вопрос

1.  Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval().
2.  Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?
3. Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(), когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?
    
### Вопрос 1

*   setTimeout() отрабатывает ровно один раз, 
*   setInterval() принимает точно такие же параметры, но вызвав функцию однажды, она продолжает делать это снова и снова через одинаковые промежутки времени (остановить её работу можно только с помощью функции clearInterval(ptr), где ptr — ссылка на объект, полученная как результат выполнения функции setInterval())

### Вопрос 2

Может показаться, что оно сработает мгновенно, но это не так. Дело в том, что таким образом происходит "приостановление" выполнения JS, чтобы другие потоки были догнаны. Это дает браузеру возможность закончить выполнение некоторых не JS-вещей, которые ждали завершения, прежде чем приступить к этому JS коду.

### Вопрос 3

Она отменяет многократные повторения действий, установленные вызовом функции setInterval().